荃灣爵悅庭一房610萬元沽 屋苑2個月高

中原地產荃灣區高級資深區域營業董事謝秋儀表示，爵悅庭新近錄得東爵(A1座)中層H單位成交，單位實用面積384平方呎，建築面積510平方呎，一房間隔，剛以610萬元沽出，平均實用呎價15,885元，屬近兩個月的新高價，同類型單位近日最低成交價為約581萬元。

謝秋儀表示，原業主則於2016年以480萬元買入單位，持貨3年，帳面獲利130萬元，升值27%。

工廠三寶全廠景同市景個價可以差好遠

識啲野
黎緊想買爵仔1房
有無咩tips

冇正式睇過, 冇tips

不過冷氣問題應該有聽過掛?

整極都滴水？

無。。黎緊準備睇
有間520低層樓下出過事

用水冷式冷氣, 唔可以係出面自己買冷氣機

你check清楚係你樓下定係你睇果間, AA好蠱惑

爵悅庭 B2座 北爵軒, 10樓出過事

垃圾樓唔好買 比貴少少上環宇兩房啦

無細單位
多2球

過埋年睇下咩環境先啦
如果跌 分分鐘上到8按環宇兩房
就算持平 買億京一手一房都好撚過垃圾雀仔樓啦